Wabriku norher Knorre kaibab et tu Wabrikant Widu Woikow om ütte wennemehhe 25 Rubla rahha maast ülles wutnu ja Fritziga pooles gagganu, selle peel om ta perra naudnu ja Widu Woikow ei olle sukuge tunnistanu et temma keen on ja Frits Mening om warste erra tunnistanu, sus om nuid Widu Woikow selle wabbandamisse eest 15 loege witsu
